教你點樣去土瓜灣 海心公園

先睇睇土瓜灣可以分為上下路

基本上大部分地方最多轉一次車就嚟到
所以土瓜灣係有路嘅情況下係交通極方便

首先講下上路
巴士站：
南行：（紅磡方向）
1. 宋皇臺道
2. 馬頭角道
3. 新山道

北行（九龍城方向）：
1. 農圃道
2. 新山道
3. 馬頭角道
4. 家計會

巴士線
巴士線：
5 11 14 15 17 26 101 107 108 111 116 796X E23 A22
小巴：
2 2A 105
藍田/油塘/秀茂坪/銅鑼灣/筲箕灣 紅van

下路就更方便
北行（九龍城方向）：
1. 上鄉道
2. 中華煤氣公司

南行（紅磡方向）：
1. 翔龍灣
2. 貴州街/偉恆昌新邨
3. 九龍城碼頭

巴士線：
3B 5C 6C 6F 6X 11K 12A 21 28 41 45 61X 75X 85 85A 85B 85X 106 115 297 608
小巴：
28M 28MS
船：
北角（05/35 土瓜灣開 17/47 北角開）

如果咁不幸封哂路嘅話只可以係地鐵站行嘅話可以係旺角/何文田/黃埔 行去起點 三個站都係行二十分鐘左右 而且唔難行

祝大家一路平安
利申搭住巴士打有漏一齊補充

自推1

自推2

自推3 漏咗講落車只要向海邊行就會去到

自推4

自推5

自推6

毒撚開po自推7

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推8

818 維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推一下 9

幫推

817 紅土見 818維園見！

817紅土見！

推啊

大大力推 817 見！！！

推

Lm

漏咗架11B

紅磡人幫推

好詳細！推推推！

817 到時見 時間緊迫幫幫手推！

補充：
美孚荃灣紅van 落山道落向海邊行都得！

推唔起

多謝土瓜灣巴打

張圖

齊上齊落一個不能少！

不是文宣的材料

土瓜灣見！

洗唔洗補埋11X 觀塘極快到

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

好！ 返到去補！

仲有93K上路

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

11X最好 下路落車

坐93K 不如11X/105

點會係旺角行過黎架黃埔A出口轉右一直行過埋顏寶玲就見到海心

都岩 比多個選擇啫 多數同一個站等車

土友幫推

中間miss咗好多野
唔熟路有啲難 又要經紅磡村/近海個邊都好多野

久違了既交通post

多謝樓主

817
818

都可以喺紅磡站上面搭26號小巴到總站

整合緊請等等

紅土係無地鐵，巴士絕少係通宵，請各位注意徹退路線

紅土好多橫街窄巷，睇落好似有好多路走，但實際係勁易埋伏，好易被包抄，請保持警覺

817 818 講英文

唔怕行兩步嘅 落紅隧九龍出口 坐101 111 115 116 106 107 108都去到土瓜灣

啱啱趕住開po 好多嘢都漏咗好唔好意思....

整合一下：
上路北行：
1. 農圃道
17 26 111 116 796X A22 E23 E23A
2. 新山道 (近啲)
5 5A 11 11X 14 15 28 93K 297
3. 洋葵樓 (近啲)
101 107 108 111 116 796X
4. 馬頭角道 (近啲)
26 其他車會行下路可以下路落車
5. 家計會
17 其他車會行下路可以下路落車

旺角mtr點行

上路南行：
1. 宋皇臺道
大部分車都會停下路/馬頭角道/新山道
2. 木廠街 (近啲)
5 26 101 107 111 A22 E23 E23A
3. 馬頭角道 (近啲)
17 75X 85 85B 108 116 796X
4. 新山道 (近啲)
11 14 15 93K

睇唔明 好複雜

有用

下路北行：
1. 上鄉道/落山道
2E 3B 5C 5D 6C 6F 11K 12A 21 41 45 85 85B 85X 106 115
2E 6C 6F 41 41 85 85B 115 呢度落會易行啲
2. 中華煤氣公司 (近啲)
大部分車都會停上鄉道/落山道

下路南行：
1. 翔龍灣/九龍城碼頭
11B 61X 85A 大部分車都會停之後嘅站
3. 貴州街/偉恆昌新邨 (海心公園頭)
3B 5C 5D 11K 11X 12A 21 28 85X 115 297 608
4. 落山道 (海心公園尾)
所有車都會停之前嘅站

回覆1有加到巴士站名會唔會易少少睇?

最簡單就係行亞皆老街見到狗屋轉上天光道就可以去到土瓜灣

行會唔會有d遠搭巴士仲好啦

最少都搭去 何文田/黃埔 站啦

我驚佢封馬路/黃埔站
上次見大家由旺角都行到去黃大仙我諗應該可以 但係要經過狗屋會有一定風險

Push

等我聽朝重開個整合版先

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

土瓜灣見